東方紅d粉真係好難食

d藥粉好苦 叫人點食呀

咁都抽到

抽咩
屌唔係難食都唔屌得下話
咁撚小氣會唔會告鳩我㗎
Ok你地d藥粉最撚好食啦祝你賣藥粉可以賣到去台灣咁得未